覺得自己同連登仔格格不入。。

真係唔知做樣衰毒撚係咩感覺

咁撚搶口

唔緊要
連登好多樣衰毒撚同你一樣唔知

想試下做 體驗下生活

照下鏡咪知

想知？開post la

靚囉

fugly